外國中一次獎十世唔駛憂

【骨氣抵萬金】離婚男中奬$7.4億 前妻：唔會分佢一分一毫

香港得8球

香港幾多人口 英國幾多人口啊
樓豬醒少少啦

睇下人地中獎機率先啦
外國屎特別香

點解個男人中獎，係前妻唔分錢比佢?

但要交稅
差唔多交左半份走

一千幾萬機會率同幾千萬機會率咪差唔多

分 其實係分走佢d 錢
寫得衰

你咁講10%贏同30%中都差唔多

屌你寫好D中文啦
up乜春啊，到底邊個中獎，無啦啦又乜撚野前妻

1/13983816＝ (0.00000007151123842018516261941661703786 7)

btw 根本唔關事
彩票嘅期望值唔可能高過張票嘅售價
你估真係搞手打個和求大家開心，而且高過係犯法

真係差唔多 反正唔會中
但一中就1千幾百萬vs幾億
前者真係只夠慳慳地退休 後者先真係發達

我慳慳地退休都夠

1/13983816 只係你鳩買6粒字中既機率
仲要計埋總數賣出幾多注 全部注項都唔中既機率

這位前外母又斥古德柴爾德十分懶惰，從不帶狗狗散步，即使兩人離婚，女兒仍返回舊居助他遛狗。

佢會唔會用啲錢請人幫佢放狗